有冇神醫可以時光倒流開返前日嘅醫生紙

詳細tg傾
有冇神醫打救我

Tenet

咪傻， 當 al 算

落樓下私人診所話自己早幾日已經唔舒服，但係一直留喺屋企自己休息，最後頂唔住先落去睇醫生，所以問佢可唔可以開早幾日嘅假紙

今日係咪得急症會開....

記得之前有個報導有個支那婆醫生亂開醫生紙

推呀...

Pish

間逆轉房要去烏克蘭

聽過大埔有 幾個frd都拎過
不過唔知係邊

法庭：理大生偽造醫生紙呃病假

塗改液